有冇中上環手足中槍傷勢圖！！！

即刻打輿論戰煲返大佢！！！
中上環 同 元朗 都一樣咁重要！！

pish

推

推！

有圖請比圖

不要習慣

推啊

講咁耐中槍都冇人比傷勢圖？ 拿拿林放出黎比我地做緊急文宣啦

黑警係舉橙旗前無預警開左槍啦！咪再比三毛狗誤導！